沒有習爺爺的第8天，晴

咁大件事唔見咗人，爺爺where are you

習爺爺唔使做？
好似你貢？
日能日上嚟開垃圾 post咩

習爺爺要做？叫啲o靚做者
即係你俾人點去做咁

懷念爺爺系列

習爺爺同自己捉緊棋

佢要指揮疫情
擔心我地中國人

Grandfather Xi

係爺爺辛苦了

ching體諒下
早一日控制到疫情
就死少幾個中國人

習大大捉緊好大盤棋

爺爺肯定去咗個唔知咩星同武肺打仗！

kero 星？

帶埋雲爺爺一齊落地獄

聽講去左地底

小習很好
好安詳咁訓緊